一兆可以做啲咩

可以買416億個$24餐

包起成個飛田新地屌一年

包起鈴木心春俾全香港
岩岩好可以由石器時代屌到依家
Credit:某巴打

一年咁少

睇個人能力